{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1089157?place[place_type]=GID&place[gid]=1089157&place[latitude]=34.6221646857&place[longitude]=127.6311454645&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 백야밤바다 펜션"
    },
    "text": "当宿泊施設は広い白夜島沖を見られるオーシャンビューを提供しています。 客室内では無料Wi-Fiをご利用いただけます。 家主が皆さんを迎え、リーズナブルで手頃な価格で快適な宿泊を体験することができます。 宿には屋外バーベキュー場があって、海を眺めながらバーベキューを楽しめます。 炭とグリルのセットをご提供しており、4名様1セットは20,000ウォンでご利用いただけます。 周辺には様々な観光地が位置しています。 金烏島ビロンキル、白夜島トゥルレキル、白夜灯台、郎島などを訪問して楽しい時間を過ごすことができます。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数を超える場合には追加料金が発生し、客室の最大収容人数を厳格に守り、入室できません。 予約前にキャンセル料を必ずご確認ください。 宿泊施設とその他の施設は、他のご利用のお客様のためにきれいに使用し、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 宿泊施設では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理を禁止し、退室時には飲食物をはじめとするゴミを分別していただき、使用したキッチン用品は洗浄してください。 利用時の施設物に対する責任は宿泊客本人にあり、貴重品の紛失時には宿泊客本人に責任があります。 客室内では絶対禁煙ですので、宿での喫煙は禁止です。 付加サービスや付帯施設は価格や利用可否が変動することがありますので、予約前に確認して予約してください。 ペットと未成年者の入室は制限されますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような景色を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は広い白夜島沖を見られるオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "宿には屋外バーベキュー場があり、海を眺めながらバーベキューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルのセットは、4名様1セットで20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には金烏島ビロンキル、白夜島トゥルレキル、白夜灯台、郎島などの観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生します。また、最大収容人数を厳格に守り、入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はありますか？",
            "answer": "予約前にキャンセル料を必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設とその他の施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設とその他の施設は、他のご利用のお客様のためにきれいに使用し、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何が禁止されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物をはじめとするゴミを分別し、使用したキッチン用品は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失時は誰に責任がありますか？",
            "answer": "利用時の施設物に対する責任は宿泊客本人にあり、貴重品の紛失時には宿泊客本人に責任があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で喫煙はできますか？",
            "answer": "宿泊施設内では絶対禁煙ですので、宿での喫煙は禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は制限されており、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 568
    }
}